召喚ust南亞仔

我
屌
你
老
母

係街見到南亞人 要見一個殺一個

推

其實佢係咪已經好耐冇上

仆街死左啦 呢件含家產

咁咪冇得屌佢

飲食台台主

喺潮州商會食完飯

上水啦